熱狗城又老屈蘋果同肥佬黎當年搞陳巧文,林忌：我係証人,無此事,反而係熱狗城班人搞分化

熱狗可否收皮？？